啲人話11月唔比自瀆係咩事？

係咪因為宗教？定點？唔明

No Nut November is an internet challenge revolving around abstinence, in which participants abstain from masturbating or having an orgasm during the month of November.[1] Although No Nut November was originally intended to be satirical, some participants claim that abstaining from ejaculating and watching pornography has health benefits.[2][3] An Urban Dictionary entry for No Nut November was published in 2011, and, in 2017, the movement started to gain popularity on social media.[4] It is associated with the NoFap community on Reddit, which encourages its members not to masturbate.

我幫你咪得

個次我個fd 係11月同我講
我打埋個j就訓

自始佢音訊全無。。。